將軍澳外賣仔真係好厲害

一班手足喺3月時見到邨內黃店生意大減
開始為邨內3間黃店送外賣

唔夠5個月
已經連結19間區內黃店
超過20位手足靠外賣平台搵食

送外賣之餘不斷宣傳堅持理念
今日仲喺蘋果落廣告

推

加油

pish!!!!

咁多區外賣仔好似佢搞得最有聲有色

送康城係咪好撚貴

1/4 頁廣告要幾錢

將南送康城加50左右啦

Push

支持

pish

支持黃色外賣圈

推~~

CLS有埋圖

仲有服務費
10~20%餐價

出色

烏龜館好味
啲服務都好好

將軍澳撚
外賣踩單車送哂成個區

（抵制TVB）茲曼尼傢俬 支那貨扮高檔嘢 狂落CCTVB廣告！

推多一吓

好多間都好食
為食喵搬左去康盛後
都係靠外線熱線先食得返

送去我OFFICE要幾錢

搵樓豬pin咗張車手費出嚟先

有fd用過

坑口撚推

翠林撚再推啦

10000

問過調景嶺未
有啲直接唔送

其實搞得唔錯

tkl送喎

常用 手足們都好有禮貌

push

整合都零散區內黃圈經濟
如果可以deliver埋第啲item/service就good fit

希望其他區學吓，我地多個選擇幫手足

好撚認真
好似靈實醫院都送埋

醫院佢地好似免運費
#撐醫護

全將軍澳包埋堆填區都送

試過幾間 好多都一個鐘內送到 試過半個鐘就送到
除咗熊屋真係好慢 網上嘅食評大多數都係話員工服務唔好

明買明賣好過d 外賣平台mark up食物個價

指定時間醫院免運費
其餘時間跟上面個表

相反達文西 幾好食 聽講同老細

Ribs個size嚇左一跳

高質

嗌聞西要早d 嗌
佢地真係慢工出細貨的

唔止markup價
再食餐廳價

翠林外賣專線 好似只係收餐廳5%

多後生仔

推呀

叫過一次 咁嘅價錢會prefer堂食 遲啲開番晚市再去試下

係估唔到 一開始翠林條老人邨搞得起
依家都係 全將軍澳黃店最集中既地方

希望元朗區都有

唔係外賣專線都唔知有呢間野
佢縮喺坑口村入面
真係唔知
Pizza 好食過cpk 好多好多

康城撚推一推
成個康城得間大家樂

推畀當區人睇

佢一開始就撐醫護
免費送醫院
好勇

ust仲平過康城

都要食飯嘅
本地中介做外賣又真係有啲諗頭

餐廳跟番堂食價收錢
專線淨係賺運費同車手費

幫黃店手足又搵到食
見佢地都成日招人

聽講係即叫即整 都係堂食好

真係勁

好波

其實將軍澳外賣專線cs有冇收人工
宜家要收15-20% service charge係邊個袋
利申：唔介意佢地收service charge 只係好奇問下

外賣叫pizza 都唔算貴既

希望快d 搞個網上落單system

應該有
後台都成班人開工
收幾多就唔知了

pish
搞咗咁耐真係搞得幾好

所謂15% Service charge 你叫二百蚊野 咪 $40 加埋車手費 咪 $55 袋得幾多

熊貓 做一單 有無$40？個車手收

推推推

客比既服務費同車手費
入哂送餐員既袋的

咁撚平

翠林幅連儂牆上過蘋果頭版
隻連豬連狗keep咗半年先消失

而家多數$5x

翠林班後生仔都幾癲

唔知肯唔肯送去油塘

推 睇落都幾高質

元朗係有 不過到到都好貴 唔想用

黃大仙已經有

多謝你介紹 以後會成日嗌

厚徳雞way有得一戰

將軍澳嘅朋友
快d睇吓有乜嘢啱食

而家外賣對黃店好緊要
有d 區議員搞埋團購添

原來烏蠅館係黃
難得有間食酸菜魚係黃

想問e加外賣晚市做7折8折係咪都會有埋 如果用佢service

餐價本身有冇額外mark up

有罷工
同埋有含蓄嘅文宣

食pizza 果間唔開

寶林之友

應該冇

831車廂 車站。。
可惜已經清曬

真 一諗起要whatsapp落單就覺得好原始又要等

G持，加油！咁熱送外賣，辛苦曬

琴日幫襯完

事實康城真係好遠

其實佢地成日唔夠人手我朋友同我講打單打到手軟

tui

上佢地fb睇

落單可以wts佢
Fb同wts都睇到menu

老老豆豆，唔係平，但有餘力既得閒叫下，特別係有gathering既時候（一個人食真係好難叫到）
期待佢有埋預計送達時間，不過我都明白開發個system應該唔平，不強求

早幾日叫外賣食，到咗再用袋鼠睇下同一間嘅價錢
差成64蚊，仲要無set，抵到仆街

熊貓app黎

sor

勁呀

早幾日幫襯完

熊屋見係黃店之前係去堂食過，啲態度真係係閪到罵返你轉頭，搞到提出話去食個個勁尷尬。

永不錄用

相認

PM 佢地FB 啦

蘋果日報廠房？

Pishhhhh

我都係，隔離枱等個炒飯等得耐催下，個金毛女仔好撚寸，仲仆街到喺枱客走之後，當住其他客面前話人無家教，以後唔會再去

員工係垃圾，尤其個金毛女

好似仲拍過條片講連儂牆

外賣師

我哋都催過
嗰次諗住叫住先睇吓食唔食得晒再加單，個金毛女仔仲要勁閪咁叫我哋一次過落晒

屯門有無

我買過外賣自取 又唔覺態度好閪 但係叫兩個飯加串燒等咗20分鐘
用外賣專線叫等咗差唔多兩個鐘

屯門都有黃店外賣專線啊 tg:mamaeat不過收費唔同

真係貴 寧願自己出去買但有時又想俾手足賺 好矛盾

Not sure

送

推！

有咩好食？
食過，完全唔明有咩好食，難食，貴又份量少

身為TKO之友與有榮焉

我平時買一個飯佢收多我50蚊 真係寧願出去買 人多既話會叫外賣送

佢地會重新設計一次d menu仲要幾靚

我會用brobro delivery
經濟少少

唸住搞多檔做外賣唸住係將軍澳做大黃圈個餅
唔知有冇手足有興趣

貴同份量少就同意
難食就大家口味唔同啦
我同我啲fd都覺得唔錯

手足真係好堅

佢地全世界大集團資金雄厚好難同小店比

嗌過幾次 快靚正 送貨手足好有禮貌

滿記 ST泰坊

反而觀塘搞唔起

佢地一開始係做翠林山上生意
慢慢擴展到山下再到全將軍澳

講真平時住山下唔會有機會食到翠林嘢
因為外賣專線可以支持到翠林甚至其他冇做熊貓袋鼠嘅黃店
我會繼續幫襯

將軍澳居民

黃圈一定要撐落去

因為佢唔似其他app應該冇收餐廳錢
同時又冇mark up左餐牌個價
如果叫得多可能會平過逐樣+10蚊
但係一個人食一定係貴

勁！

有單車徑
就算隔幾個站踩過去都唔會好遠

咁既天時做單車外賣好金

uat點都遠過康城掛

要調整下策略 有無第二區教教佢地

其實觀塘外賣仔都做得唔錯，落單都好方便
不過感覺佢哋無金主有啲慘

上次買自己揀餸個種，有個餸揀左豬肉，屌佢老母，唔知有無記錯，好似得一塊
湯底叫酸湯，完全無酸，淨辣，面頭層油又勁厚

食之前openrice過都知份量少，但見黃就試下，點知咁撚差
如果得返黃同藍兩間，焗住去藍都唔撚食佢

其他區都差唔多價
同埋冇咩好調整
佢應該冇收到餐廳錢
車手賺少過50不如去送deliveroo
仲有接order條友都要出糧

想減價一係同餐廳傾下
睇吓俾唔俾到優惠
外賣可以減少少價
單純想鬥平你唔會平得過大公司
佢哋係嚟燒錢㗎

屯門有mamaeat同tg channel 屯元天yellowpanda

Tui

泰坊d 泰野真係幾正
又平

講明幾多係車手費，貴d我接受到

有啲料到！ 推！

黃中菜真係唔多

佢地好似山區做起

我淨係食過魚咋

依家太多人做 可能冇單接
重點係食餐廳水太深

好似有個電單車手妹妹

全部都係車手費黎
佢分兩舊收 只不過係 短減長加咁解

烏蠅館湯底一定要食藤椒

而家先知有呢個外賣page
tko撚外賣有新選擇了

PUSH

泰坊生菜包同炒飯好好食

青咖喱同蝦餅都正 又平又高質

有冇尚德手足

將軍澳同油塘隔座山好撚遠

翠林真係正宗山區黎

你以為
有山路穿去馬油塘
行寶琳北路又落到康城
有電單車以翠林做中心點
係幾好

加油！

泰cool，乜又係你呀

無單車徑
翠林 馬油塘踩一轉你會想死
試過落去叫外賣 佢地妹妹仔一次落單叫十幾個飯

真心做得好 有10幾間店

叫炸雲呑啦
信我
冇點你

多用wolipay check

加油
自救

其實將軍澳專線已經開咗寶達同安達地區，只不過只做翠林餐廳

我叫過但唔救人送貨唔接單，希望會改善一下

翠林 果幾間其實都幾高質

撈得起 個 炒米
泰坊 串燒炸蝦餅
小館 牛骨湯 生牛河
為食貓 d 小食

仲有豬頸肉米線同埋乾撈烏冬

滿記 炸魚薯條公司治奶茶
家的味道 拉麵 便當都正

如果叫得少都貴，100蚊收20%服務費再加$30車手費
即係叫$100嘢，就比$50服務費

但唔會係因為有單車徑

如果本身叫開deliveroo/food panda 其實差唔多價錢
唯一缺點就係唔知幾時會送到

好pro

所以有設立到最低消費
不過當然希望叫多啲嘢食啦

將軍澳街坊
利申嗌過兩次外賣 高汁

叫開deliveroo 有啲餐廳免運費，再唔係就7折，埋單都係$60-70得自己食好難叫得多

紅區加埋多上落山？

呢啲咪團結囉
元朗國
渣哥光榮龍門學吓啦

Pish

叫左外賣差唔多兩個鐘都未到

有個外賣仔平台做既，但就好差，

12點叫2點先有人應你，靠tg去落order！

假如我要叫晚飯我咪要3點要預約定，

如果好似屯元天模式就好，好快有人應你

上次食藤椒底覺得冇咩問題
佢應該冇咩加味精或者加得少 食完唔會好似食譚仔果啲咁瘋狂灌水
不過想講佢啲魚腐點解俾得一舊…好貴咩雞翼都俾兩隻定三隻

屌呢間真係我想叫三次問左三次都唔開

烏龜

成碗啲餸加埋份量唔少喎
我次次食都飽到下餐食唔落

試過藤椒、麻辣、酸湯
都係麻辣岩口味啲

可能我地學生哥比較大食同冇咩錢加料...
利申:淨係加開一個粉~
但係會encore，真心覺得幾好味
同埋服務好好，好有禮貌
第一次去果時仲教我地點食，介紹湯底/配料
利申:第一次食類似烤魚就係俾咗呢間

我講緊午市果隻六餸

將軍澳JJ真心好用

咁我未食過午市同冒菜~
淨係食過D魚

我諗話唔好食果個係講午市

晚市應該完全兩回事冇關係

今日？

係
7點whatsapp佢 9點3先到

但啲野食還好？

要真心講 麻麻啦

頭先叫完

今日6pm叫泰坊，6:45pm 送到！如果自己去，坐的士來回都要半個鐘
嘢又好食

我都係 不過唔介意等

有啲興趣想喺自己區都搞番個 但成本人工嗰啲唔知點計又搵唔到人幫手搞

康城人用喺自己搭車出去買算
收成$40-50再加服務費

九龍灣 黃大仙有冇

金大仙點會冇

時間換金錢 睇你點睇囉

住得康城就預左唔方便喇

正, 瀧茶, 魚木, Davinci cook
呢三間我長期幫襯, 禮拜六日特登走去慧安園坑口村食, 因為真係好撚好味 瀧茶個粉皮, 魚木嘅玉子燒, Davinci cook嘅西餐, 諗起就想食

將軍澳手足高汁

屌你正啊

推推推推推推

九龍灣都有了

所以都係自己買算

推廣到其他區

將軍澳!!!!

手足加油

Davinci cook有咩推薦

達文西至尊

上到山咩？

孤島中嘅孤島

港島撚表示羨慕

新東人

始終個服務費都係偏貴

少少錢都俾唔起 自己煮囉

一倍喎

幾時先送埋油塘